屌你老母仆街蚊 針撚夠未啊

屌你老母 半夜三更係我耳邊飛
起身捉極都捉唔到 噴左蚊怕水都唔得

今年點解咁撚多蚊
有無滅蚊器推介？

真呀

屌你個名咩事

改左幾年

呃得到邊個

依家啲蚊變種左 好強

岩岩搵到佢轉一眼又唔撚見左
屌佢老母！

屌我都岩岩俾蚊嘈醒 搵極搵唔到
點解會有咁仆街既生物